冇數底 想去英國讀it 順便移民

有冇可能
讀緊三大社科 為左移民 可以quit u
冇數底 m2
Ielts6.5分
對wifi technology 有興趣
會唔會讀唔掂
有冇邊間英國大學出名 同有前途

可以賣樓 但應該唔會投資移民

負皮數量已經答左你

不如收皮啦

英國讀cs🤔

問下自己
你憑乜野要人地收你

夠唔夠錢去讀先

去搵agent傾下啦
問連登冇咩人幫到你

就係夠先咁問

Thanks ching

點解冇可能
係頭一兩年pickup番會辛苦啲

三大社科ielts先6.5

不如你改善下英文水平先ching

agent多伏
收咗學校錢 有機會水你去讀野雞

夠分咪得 it又唔係醫/law

就係見yt冇乜人講 先係度問 睇下有冇巴打比至意見然後嗰個淨係擺底嗰負評又唔講點解

睇下有冇機會留低做嘢順便移民

點解想讀it
想做邊個範疇

負皮係因為wifi technology呢句
不如你答我咩叫wifi technology

出名有前途梗係g5
但你socsci嘅分數應該入唔到

英國讀咩好
除咗med/law

WiFi 你應該讀ECE

你點都讀埋個degree先啦
到時咪過英國讀master囉
英國master唔同香港
只需要讀一年
而家仲有時間咪讀下it course/minor cs
唔好咁衝動先
因為你都唔知自己岩唔岩

識好多人都係英國讀完Master先搵到工

通常係英國升學既話
報ucas好多course都會包埋個master
不過就讀4年

本科個啲好多最後都返黎香港
但過得去讀Master 有一部分人一心想留係個邊發展，有唔少人最後都搵到工，IT更加唔使講